睇哂Black mirror, s3嘅 Playtest 係最震撼

最近機緣巧合先接觸呢套劇,睇咗第一集首相屌豬後就立即愛上呢套劇!
好多時結局都係一個較為估佢唔到嘅unhappy ending
咁呢集居然用咗幾次我估佢唔到會係咁嘅發展但又make sense
由男主角試玩個陣完完全全代入咗入去,會驚有咩會彈出黎,又會好開心有救兵,點知係假象黎,呢個玩法係短短一集玩咗幾次但又唔會覺得悶,仲愈黎愈精彩!根本可以發大做一齣戲

未打哂

Read

我仲要屌你老母,我以為男主角最後可以見返佢mom,浪子回頭,點知原來係戴咗個野0.04秒後因為自己偷影開機而累死自己,見唔返自己老母 好撚震撼呀睇到我

black mirror jeng

樓上條友做乜鳩

最咩最近咁多人討論black mirror
好撚耐啦

這集太skr了 666

White christmas屌打

我都有掙扎過呢集同playtest, 兩套都好痴線，只係因為後者有埋恐怖元素，所以對我黎講再震撼啲

呢集好普通

轉咗Netflix 拍已經變咗為twist 而twist
頭兩季啲英式黑色幽默真係高班好多

On9 Logic

呢集真係睇完就算

最好睇應該係黑人

條女拍av果集？

yes

最震撼係Metalhead
睇完都唔知睇左D咩

其實佢仲玩緊

呢套真係浪費時間

個題材好好但拍得好差好唔緊張喎
成個s3我覺得得套sheshe出色
s4反而好d